點解美國同歐洲抗疫差咁遠？

美國雖然慢半拍，但冷靜得嚟都高調同埋認真，歐盟班大佬冇開過記者會宣布措施，因為根本冇措施，任佢散算數，咁已經好大分別啦

國國都想用隻毒解決廢老問題

解決人口老年化

真，長痛不如短痛

歐洲人好多都喺溫室長大

所以美國咪世界霸主囉

歐洲好多左膠打骰
美國係共和黨

因為唔想俾中國隊冧+有錢
好似免費幫幾百萬人驗
驗一次要幾百美金（好似唔係用港大嗰隻）
仲要搵曬google亞馬遜同埋其他醫療公司一齊合作

左膠嘅大愛竟然唔係用喺自己國民

香港啲左膠都唔係幫香港人啦

佢地心目中世界係平等

死自己國家1個人換取救一個中國人/非洲佬係冇問題

歐洲都係等緊美國研發到啲藥物啫

超級強國既分別

呢個真 捍衛本土意思係會同左膠既觀念有所抵觸 所以佢地寧願自己死都要想人地好